{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1011788",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 애니타임"
    },
    "text": "宿泊施設は計29の客室で構成されており、近くには2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅が位置しています。 この宿では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 駐車場が非常に狭いため、車両会員は利用できませんので、この点にご注意ください。 訪問者のレビューを見ると、立地も良く施設もきれいで親切なサービスとして挙げられてきたようです。 また、客室の状態も全般的に良く、コストパフォーマンスも高いと評価されています。 しかし、一部の客室では臭いの問題が発生する可能性がありますので、非喫煙客室に要請した方がいいと思います。 洗面用具のシャンプーやボディソープなども満足のいく品質であり、客室は清潔でモダンな印象を与えています。 ただし、いくつかのレビューでは、ヘアアイロンの性能が残念だという言及がありました。 また、喫煙客室なので寝具類から臭いがする可能性があるという話もあり、虫が登場したり掃除が不十分な日もあるというレビューもありました。 それにベッドが硬すぎて不便だという意見もありました。 しかし、大体宿に対する満足な利用レビューが多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計29の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場が非常に狭いため、車両会員は利用できませんので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿の立地や施設についての評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、立地も良く施設もきれいで親切なサービスとして挙げられてきたようです。"
        },
        {
            "question": "客室の状態やコストパフォーマンスについての評価はどうですか？",
            "answer": "客室の状態も全般的に良く、コストパフォーマンスも高いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙客室について何か問題はありますか？",
            "answer": "一部の客室では臭いの問題が発生する可能性がありますので、非喫煙客室に要請した方がいいと思います。"
        },
        {
            "question": "洗面用具の品質はどうですか？",
            "answer": "洗面用具のシャンプーやボディソープなども満足のいく品質であり、客室は清潔でモダンな印象を与えています。"
        },
        {
            "question": "客室に関して何か不満の声はありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、ヘアアイロンの性能が残念だという言及がありました。また、喫煙客室なので寝具類から臭いがする可能性があるという話もあり、虫が登場したり掃除が不十分な日もあるというレビューもありました。それにベッドが硬すぎて不便だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は一般的に利用者からどのような評価を得ていますか？",
            "answer": "しかし、大体宿に対する満足な利用レビューが多かったです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 494
    }
}